依家港獨聲音畀人騎劫， 引致美屬香港冇人聽到!「無政府狀態」陷入，應該宣稱喺美國領土!

究竟啲人有咩目的? 覺得創國好威?第一任總統?
如果要威嘅話做美國總統好過啦!包保世界個個都記得你， 而且你做得好嘅話對世界有貢獻， 大家都承認你啦!到時你講咩有大部分人認同! 如果做美國總統世界各地都為你歡呼! 但香港總統， 只喺自己為內自high

有啲出名嘅人(唔詳細講邊啲) 同埋部分網民, 係咪只係為咗自己利益， 而忽視大眾香港人利益， 所以就要香港獨立? 只係比親共派好嘅民主黨 擔心自己會畀右派嘅共和黨搶咗啲 議席?
我知都有啲唔係為自己利益， 我都想知點解?

我明白，香港獨立， 嘅目的係脫離共匪, 但係真相係只有美屬香港 先至係真正脫離共匪! 因為你都唔夠共匪打!

而且你代入共匪呢個角色， 你就知,一定會驚美屬好多， 因為美軍可以極短時間攻打中共!但港軍, 就算全民皆兵， 都唔夠共匪打!

仲有， 你點樣可以確保 唔會畀共匪滲透? 一個小小嘅香港國, 唔使好耐，已經被滲透!
但美屬香港有美國保護!

香 港 已 經 陷 入 「無 政 府 狀 態」，短 期 內 將 成 立 香 港 臨 時 政 府 過 渡 委 員 會

點解港獨會咁撚多?但美屬咁少人提 ?
明明都有為數唔少嘅人提?

推

俄屬安全d

1. 點解美國會要你

2. 你覺得美國好好人
做盟友ok
under佢不了

只有香港人100%當家先係最好

俄屬香港先係香港唯一出路

俄軍來了我帶路

Texas咁正

美國出軍先

1. 因為極具軍事價值

2. 美國就算對殖民地 對於屬地, 等同於對自己人， 因為會比美國國籍佢哋!
本來夏威夷係 殖民地， 依家都變成州分啦!

無論獨立英屬美屬乜都好
終止支那對香港主權先係第一步
到時全世界駐兵香港又點話

香港既然有法律立場獨立
就可以說服美國幫
況且點解要寄人籬下
一世做殖民地